以為林鄭大發慈悲去救日本的港人？原來主要係要救中國人。

香港人: 你死你事

[舊聞] 老婦向飛機引擎投幣「祈福」致航班被取消

又接d支那過黎

無支那人你估會咁落力

朱媛班friend上左賊船